(求救) 天花滴水+石屎剝落，露出鋼筋

係睡房嚟(後面係廁所)

左邊滴水，右邊石屎剝落

管理處懷疑係樓上(對上三個單位) 漏水，但係戶主唔合作，唔肯開門，所以管理處都做唔到嘢

請問我可以點做？

公屋定私樓? 做法差好遠

搵區議員幫你

報埋食環先

即刻報滲水辨
唔比滲水辨入屋, 會叫屋宇署出信

想快自己再搵公證行$$

公屋定私樓

牆？
對上3樓 點落黎

公屋就緊係屌鳩政府 再日日打電話去喊 再搵醫生證明比呢個問題搞到抑鬱 佢會安排你轉換單位 呢個時候request你心儀公屋

私樓就搵公證 然後搵定律師 再同樣搵醫生證明抑鬱 民事訴訟 r返一筆都好

唔出奇
好多case 都會樓上幾層

舊居屋

今朝打咗去滲水辦

大撚獲

搵人修飾下拿拿聲賣樓算啦

去食環署投訴，然後佢會派人上門俾啲色粉水，將啲色粉水又每層住戶倒落去，睇吓邊間住戶嘅色粉水流落你度
咁就個間瀨野

發現呢度嘅人太小朋友，完全唔識處理呢啲事

管理處廢架 佢無試過點知係對上三個單位?
呢啲情況一定滲水辦行先
滲水辦驗唔到會call 外判 (唔洗比錢)
但睇呢個位都漏左好耐 咁遲發現?

你呢位大人成日住溶溶爛爛既舊樓當然識
我地呢度d住正常樓既小朋友點會識呢
仲有唔少買新機既BB 我都登佢地慘

好多港島舊樓都有呢個問題
你做乜鳩

咪就係話你住開舊樓

大把人住新樓啦

買樓老鳳要買漏水舊樓？ 唔識有幾奇？ 買新樓唔識就係小朋友？

新樓都有呢個問題呀

已報滲水辦，但唔知樓上肯唔肯開門

天花

咁咪要瞓街...

噚日打左去滲水辦，留低咗資料

因為對上兩個單位都有投訴，都係受害者
對上第三個單位就唔肯開門